用紋身貼紙整”平反六四”/“醜”字喺面?

brainstorm吓咋

多謝支持平反六四

但會唔會好易甩

利申: 我整落自己面咋，好似係

我又要

我再過多5日就可以幫到妳推下post咯

甩P？

係呀